小強交配體位?

見到兩隻小強尾部 黐埋一齊行，係咪交配中?

冇野呀點睇呀

毒燃驚小強，唔敢控太前

阻人扑嘢

好彩唔似隔離post隻烏龜追埋黎